由準備被捕，變受害者 得唔得?

入面既手足話被黑衣人恐嚇禁錮 唔准走，出面警方又使用強大武力根本走唔到，到時啲官問黑衣人係邊個 你話根本認唔到樣

點告你暴動呀，最多俾佢拉左坐48小時，告都告你唔入

推

咁你而家係咪割勇武做暴徒呀？

我割?邊一個勇武俾我割左?

呢一招就係要你承認黑衣人係暴徒

呢個時候 每一個勇武都係受害人

入面全部係被圍困既受害者

應該要求人道救援

人道救援

香港人加油

一定要 各位放低無謂嘅執著

開記招指出，入面仍有大量一般學生、平民及員工，鑒於昨日警方反口在Y-core出口圍捕不敢離開校園，決定留守校園，但同時入面食物、水、醫療用品嚴重不足，要求警方讓路畀食物、水同醫療用品既物資車入，令入面不會發生嚴重人道危機

一定有好多人話我割勇武，但你地咪撚on9,而家係講緊所有手足被黑衣人恐嚇，話走就用汽油彈扔你，而黑衣人係邊個，連官都冇辦法知道呀

話popo反口亂拉人咪得lo

洗乜屈自己手足

講緊仲喺入面個班，人地問你 點解你一直喺個度 你點答

班人都冇腦 自救最重要 口講話割姐 真係割咩on9@

pish

我諗拉得你, 無論你係學生定記者定咩野色衫, 佢一樣告你暴動, 最多最後告唔入, 但遇上紅底法官, 告入機會率好高

拉

非法禁錮呀！

唔好傻,你比佢拉左,已經會被跳樓

係學校溫書，見到有msg話要由y-core走，原本諗住走，突然有班人話出y-core會被捕，我怕會被扣留48，嫌麻煩唔想出去，諗住等風頭過左先，拖拖下就拖到而家，點知而家仲重防左